絲打請入 平時點襯衫？

小妹今年21歲 著衫正正常常
但想睇落成熟少少 方便返工搵工之類

除左連身裙之外 想問下咁多位絲打點襯衫？平時去開邊度買衫？ 大家討論下

著開causal smart

不請自入。
唔一定衫的，可以係髮型或者手袋、飾物改變下等自己成熟啲。

利：巴

黑c

唔著

咁有自信？

有無啲咩覺得必備嘅item

我覺得最緊要係鞋，想成熟d要放棄波鞋

會係Gmarket買衫
而家冬天A字裙襯黑絲都好睇 個人覺得半身短/長裙好百搭
簡約風最好睇 襯啲淨色衫

依家廿幾歲人仲係好幼稚著緊tshirt(夏天)衛衣(冬天)

如果想成熟睇你著咩
例如普通岀街
我覺得可以著下長褲長裙 女人味多d
好似短裙個d俾人感覺細路
上身普通純色衫都ok
手袋個d 咪簡單拎個long champ 都得啦
又平又成熟 返工岀街都ok

我覺得最好係行下街睇下人哋着咩衫自己鍾意嘅就係腦入邊記低 然後再行街搵

補充句 想成熟d最好 唔好著有d卡通公仔既野
俾人感覺好幼稚 其實簡單平凡都可以

卡通又無 但好多短裙 155cm驚著長裙會柒

去wear 睇D㗎妹著法，好多都152cm -160cm 著長裙都可以著converse 又得 著高踭鞋又得

首先唔好理人點睇

好 日本妹style應該ok
btw大家去開邊度買衫

Zara好似話抄款 所以依加都唔買啦
貴野又買唔起
可能都係襯下唔同鞋咁

買衫多數淘寶
淘得多中下伏就揾到啲靚款抵着質素都ok既衫

上身簡簡單單着淨色冷衫都有好多選擇
例如v領 一字領 半高領
又有啲前短後長呀 闊袖呀個啲

你因為呢個原因唔買，咁大路hi end fashion唔洗諗
呢類牌子全部都係每年行天橋後再極速生產

貴既你又話買唔起
真係著返liz lisa算9數

覺得自己無乜style 韓狗又唔係㗎妹又唔係abc又唔係

去開uniqlo cotton on個啲 貪平

Same 留名學下野先

Uniqlo
H&M
68
Collect point
花園街
葵廣

ZARA H&M 一向賣抄款架啦
韓狗咪又係抄歐美

冇錢玩 咪買Zara H&M 粗著住先

我都成廿歲
著黎著去都係緊身褲sweater
toms/平底

我覺得咁都幾型 自己屎忽大完全著唔到長褲 一著好似又肥又矮嘅人馬咁

鞋就高踭鞋都無對 見到身邊嘅人返工著到好成熟就好想改變下style

磨牙

我仲讀緊書
你呢?
但係黎黎去去都係得sweater++緊身褲
好似好頹

買條黑絲 其他求其

黑絲 大褸

唔好睇架 唔係其他人咁又大又結實 得個大字

我都係呀 6月就grad
身邊好多人搵左工/打扮得好好睇 愈望自己愈覺得頹

緊身上衣
高腰喇叭褲
長嬲
高踭鞋

我yr2
覺得自己越來越頹
完全唔識打扮咁

求其着d長褲長裙加對平底鞋都已經夠成熟，同埋唔好揹書包同布袋

btw平時返學着到好頹，出街先會打扮

平底鞋好襯啲定con屎 定公廁superstar好啲 想買對百撘啲嘅

cons 其實比較適合啲腳好幼既女仔
咁樣先會顯得靚同型啲

我都唔太識襯衫所以都係淨色衫長褲算以前中意有字嘅衫，但係而家覺得自己著落好似好低b咁淨色係睇落簡單少少，最緊要唔洗諗

不過我就未脫離到拎背囊呢樣野，成日出街都想帶好多野又唔想手攞就變左帶背囊

淨色連身裙 長度到膝上少少個隻
加對平底鞋 collect p可以搵到好多斯文款架
夾下頭髮化少少妝 感覺乾淨就好

平底鞋

我淘寶買衫 多數買各款各色裇衫 有冇lace都得 都得 下面著牛仔褲或A字裙(攝件衫入去）黑絲/襪褲 外套鍾意著牛仔外套 我覺得外套係要自己睇先知自己岩咩 多數著平底鞋有時波鞋 我覺得鞋要同袋同套衫夾 唔好懶換手袋 最後粉底眼線畫眉唇膏香水係必要 有多時間最好夾埋個頭

仲要戴手錶 戒子都得

講緊婆仔鞋個d 唔係咩vans toms個d

背囊都有啲斯文款既

有咩牌子推介
唔太想買公廁牌子/款
Anello/long champ/kanken周街都係

淘寶果啲水桶背囊都斯文啦
同埋可以睇下平時Zara/cotton on掛喺cashier附近果啲add on item 都會有斯文袋
唔追求好貴/好靚既牌子既話
不過當然容量未必大

如果想斯文既話 揀平底鞋好重要
普通tee加長牛仔褲加斯文平底鞋都可以好靚
想易襯買白恤衫都得 咁就咁單著又得 打底加冷衫又得
睇下絲打想要咩斯文 番工果隻定係casual果類
Casual果類其實換件褸都可以好唔同

留名

平時返學用呀 基本要放到A4 size
Zara cotton on啲質料真係
諗住遲下去日本買個袋
唔追大牌子 最緊要唔係公廁

斯文袋真係好少見裝到好多野
不過你都可以試下上淘寶搵下

因為唔識襯 所以通常見人用乜我就用乜
嗡得出公廁嘅我都有咁濟 要change
btw2017快樂呀各位

最簡單黑白灰藍
至於成唔成熟都睇你氣質同身型

對斯文已經唔強求 實用重要啲

有段時間都好想追款 好彩最後無
以前都係得後生嘅先追款
而家出街 唔止學生 連師奶呀嬸走水貨都揹anello
任何款只要一出名就變公廁

新年快樂

純文字討論？

袋既話，你可以去有間叫DF 既鋪， 沙田元朗銅羅灣將軍奧都有分店
All item 198 好多斯文返工袋
雖然應該係大陸淘寶野，但現貨黎講超抵屌

我自己都155cm 試過著長裙+ 平底鞋
硬係覺得比例好怪
而家著半摺裙 ， 淘寶就買長度40cm 至45cm 既裙，但超少選擇，好多都勁短。
絲打有無其他好介紹?

如果骨架大嘅女仔，有個Youtuber叫weartoeatiff
佢D揀衫建議同配搭都幾好幾易Carry

我平時係Gmarket或者日本樂天網買衫多，
都會參考返佢嘅揀衫建議買衫
自己偏好連身短裙加件褸或者冷衫，
show長腿(凍的話加黑絲)加對尖頭短boot已經好好睇

屁股有肉唔鐘意著長褲，屋企連一條牛仔褲都無

same

我著衫就唔大個但幾多人都話好睇
多數都係冷衫加裙再加皮鞋
裙咩長度都有
但其實依家都好興冷衫牛仔褲加白鞋
著完都可以好成熟
雖然我都得一兩條長褲

樣靚著乜都好

有無圖睇下 絲打幾高？

其實睇下韓妹著衫都好正 有啲style好斯文
我都係15x咋

屎忽好大
係真心好撚大 自稱自己大既FD都話我大 又身長腳短
應該點算好 困擾超大
著長褲又顯大 自己肥肥地隻腳粗唔想著短褲
而家係著啲長版衫 或者著長外套遮

買cos

Pat大絲留明
呢個夏天冬天都係靠A字裙過日子

絲打著到A字裙 我個pat大到一著緊身裙好似隨時會爆咁

夏天都係傘裙/短褲+淨色衫/背心+波鞋
冬天加對絲襪 永遠無長褲
返到屋企貼下圖大家討論下

番名學下野
我都唔識著衫
屎忽又大 著長褲唔好大 短裙長又粗

可以download一個app叫Coordisnap
好多㗎妹會影自己襯嘅衫放上去
除左淘寶 想發掘多啲買到靚衫嘅地方

有個網叫pinkoi,賣啲手作野 都幾好

同樓主一樣得155cm 留名學野

我都有down呢個 但唔知啲衫咩質素

連身裙都幾好 方便又好襯

有無短小絲打分享下長裙點襯好

153cm, 長裙通常去到膝頭
高腰啲可以睇落高啲，
但都好睇條裙本身個cutting點，
有啲平嘅cutting真係好唔掂，
寧願買少幾裙，都比多少少錢買件好啲嘅

去到膝頭襯咩鞋都得
長過膝就唔好著有頸嘅鞋
無頸+有少少跟會好啲

我見個排興咩就著咩 好無個人風格
其實自己係鐘意歐美風 但肥妹一個
我見冬天所謂既歐美風都多數係冷衫加牛仔 唔知點營造歐美風

幾中意睇youtube樂善襯衫 同埋小喬
幾中意佢地style

個碼大啲既A字裙
但個patpat會勁突 同埋近排再發福
腰既肉多到呢..

歐美風首先要條腿夠長夠幼
如果唔係就變左著普通頹look

Ok收得皮
而家出街都係冷衫加牛仔褲算
買左對皮鞋無機會著 懶得著絲襪

皮鞋襯短襪、短裙點睇？
日韓妹好多都係咁著

我都想搵日試下 熱啲先

有日著左呢件加高腰黑牛
加左個捕夢網頸鍊
第一次覺得自己有啲歐美風

我都係大約155cm
我覺得著長裙唔好長到去腳踭咁長
著啲長度大約小腿個個位既裙
同埋上身襯返啲短身既衫 或者攝落裙到

著長裙一定要攝衫！！ 唔攝即係小矮人

我因為好矮，所以着衫嗰陣盡量拉長下半身比例同着修身衫
極多短裙，揀啲唔係太太短/揀啱pattern都可以望落好斯文，我平時都係咁返工 襯婆仔鞋
外套一係過pat，一係長度啱啱好，如果唔湯唔水咁望落好hea，好似求其拎阿媽件褸着咁

但手袋我個人覺得，覺得如果你喺某啲地區返工，一個見得人（客）既牌子袋係需要既....當然睇budget啦

利申149, 但影OOTD俾frd睇，佢地話似15尾至16頭

張相好7
張相個重點起個頭髮度
你key個亞洲女人上去真係開心死

幻想到有個有矮又肥既港女著，sorrt

身型先係重點
明明啲瘦人著長牛好似好悠閒歐美風
著條onepiece 即係斯文哂
肥少少硬係覺得好似著咩都好頹咁

皮鞋定牛津鞋

短人集中營 雖然我都係
我都屎忽大不過係翹個d所以我好鐘意襯褲，所以basic色都有

褲建議可以考慮free people呢個usa brand，有d七/九分褲都岩短人著
如果著半折/長裙最緊要睇質地，最好要夠垂夠重唔好蓬，涉埋衫就有上短腳長既感覺！但恥骨闊既話高腰裙其實都顯肥，真係想著可能要揀深色款
當然識著高跟鞋就最好，真係著唔黎既就著露出腳面多既鞋，樂福/尖頭個類，唔會睇落冇哂對腳咁
我自己就成日one tone，用唔同texture既衫去襯
袋冇咩意見，因為靚既袋係唔會實用，實用既袋唔會靚

好有心
btw呢度係大pat短人集中地

大PAT得黎唔翹呀仆你個街!!!!!!!
DUR架 減肥有無得減PAT

返工衫主要深藍白灰黑粉紅
唔計連身裙就通常2個配搭

第一就上身長款衫，下身slim cut布褲
加對ankle boot

第2款就上身貼身少少既衫
有需要就加條頸鏈
下身及膝長裙(工作需要及膝)
鞋就粗高跟，船鞋或平底

買衫既地方都係d平價日牌
姐係lowrys farm個d

人短仲要長褸高boots, 想睇起上黎再短啲？

好有心
btw呢度係大pat短人集中地[/quote]
大PAT得黎唔翹呀仆你個街!!!!!!!
DUR架 減肥有無得減PAT [/quote]

咁點解你唔練翹佢呢？好多天生冇肉既個屎忽成塊板咁仲唔靚啦
你有肉仲可以練翹佢係難d姐，唔好咁灰心啦

呢d好簡單唔會好辛苦 做下好過冇
當然要好見效就肯定係做重訓

咩身材都唔講

就咁睇你覺得我幾高？
長褸唔過膝，boot著騎士靴冇問題，過膝就一定死

估唔到咁多肥絲
我都係pat 大
著長褲 緊身褲就會一折折咁
俾阿媽笑係蓮藕腳
你地粗腳大pat 如果行山會點著
下身覺得點著都好肥

我鍾意睇佢三個着衫，第三個mvb直情係人着衫嘅典範，樣衰，但着衫真係好睇 (當然佢有嘅係身型)

利申 巴

上衣同對boots都令個人睇落好矮

覺得絲打著衫無問題 可能男女睇會有分別？
巴打又覺得著咩會好睇 ？

睇落似155左右

咁事實我真係好矮既,150咋唔通襯下衫會神奇地拉到個人16幾咩
一定要短衫短褲短靴我唔鐘意，一定會睇落細個d

我係高肥

如果150咁比例睇落唔差既
不過如果着呢啲大褸再拍落個高少少既人隔離就會變得好滑稽

其實短人企邊個隔離都好滑稽

J左

大pat一定係肥
請減肥唔該

「我只係肥起個pat，有冇得只係減個pat」
呢個只係你個人幻想
根本你就係一個肥婆
請減肥唔該

只係肥係個pat嘅人唔會問呢啲樣
因為其實會好好睇

平時買開H&M uniqlo Zara呢啲牌子
因佢地太仆街所以轉會American eagle Lowry farm
絲打們有無咩牌子推介

同好呀 現家少左係香港買衫 多數去旅行就買定一大堆 GU都幾好呀我覺得 台灣同日本買我都覺得幾抵

個人覺得冷衫+牛仔裙+細細個袋已經好靚
wego對絨面高踭鞋好靚又好扺
不過真係好高

GU啲款幾好 上次去台灣睇都幾成熟
可惜我個樣望落細個 著咗好奇怪

咪認自己肥囉
但係個屎忽特別肥到不合比例呀嘛

係！加埋童顏

唔好理啲入黎屌人攞存在感嘅垃圾啦
有無絲打有興趣係telegram傾下點襯衫 有嘅我可以開gp

咁睇幾gf able
紅巴

廿五勾矮毒柒童顏絲留名學嘢

好多公仔print衫，夏天永遠tee短褲
近排襯減價買多咗少少淨色衫裙

真係唔好著公仔 更似細路 同道人

有無d咩perfume brand推介

對boots係唔啱短人著又誇左，件白色sweater唔知點解睇起上黎好似有個肚腩，可能角度問題，件褸好似買大左

無肚腩呀 同埋呢啲褸唔係大啲先好睇咩

日本有隻叫肥皂香水 搽左之後好似沖完涼嘅味咁 自己幾中意 但唔記得左係咩brand

矮撚
大pat可以試下topshop jeans，有幾款都係有彈性，仲要有petite size
冇pat的話我覺得moussy唔錯，但冇彈性

歐美style都係買開topshop, glamorous, urban outfitters, nasty gal, 大路牌子黎講bershka我覺得幾好

Minimal style多數貴dd, all saints, artizia, theory都好正，嫌貴可以睇下cos

日牌就wmv, kapital, engineered garments, beams 有時係muji, lowrys farm, pageboy個啲都會執到寶

都係果句，可能角度問題，你唔覺你件褸咁大搞到你條腰好似好闊，蘿友好似好大咩，件褸個輪廓唔係幾好

perfume唔係要跟你咩季節用既咩，冬天用果啲唔好係夏天用

我覺得絲打咁著出黎個闊度先岩岩好，再窄d 好平板feel

個位絲打唔係我嚟

巴意見，最緊要有腰位
好多絲打覺得大pat 闊係巴眼中其實係有線條

theory, engineered garments 可唔可以睇你snap

巴意見，觀點與角度

都幾多巴咁講

無問題，你覺得佢著成點

件褸係孖襟，扣哂會好直要高妹長腳先好睇
Sweater係因為我冇波同埋佢厚身硬硬地所以拱起左
不過腰闊你岩，因為個朝好趕時間事9但著左條a字裙，唔著a字裙會好d

Agger，腰幼pat大男朋友最like 前凸後翹就perfect池，就算矮啲着衫都會幾好睇
但有時好難買牛仔褲，一係pat位唔啱，一係腰位鬆
有朋友話去AE度買，容易啲揀到啱size

155矮絲留名
我依家著衫啲風格同樓主有啲似
又係勁頹咁衛衣牛仔褲再加對白色平底鞋
再加上自己個樣又細個又唔識化妝
有時候係街見到其他女仔著衫好睇都好羨慕

絲打做過? 要每日做幾多次

AE真係腳短撚既福地 個short係次次都fit到岩岩好

都要睇你自己本身襯著啲咩
無圖好難討論到
我就鐘情古著 成日會去follow 賣呢一類衫嘅Ig shop 同女仔 嘅ig 睇佢地點襯 自己又去拼下上身睇下岩唔岩
出街睇多啲唔同嘅人著咩衫 點襯
我覺得髮型 拎咩袋啊著咩鞋啊呢啲都好影響你襯得好唔好睇

我翹其實都天天地生
不過我份工要成日坐所以都有做
多數一個鐘左右，會連埋少少腰set做
唔好expect做完會好似鬼妹咁翹，但有運動下d肌肉會firm d實d
最簡單訓係床好似拱橋咁，你已經feel到屎忽出緊力，悶咪玩住電話做好快過

成個人都肥 屎忽大腳又粗
只可以著啲好普通冇款果啲衫

正啊 返去練下先

自己鍾意d簡約d
多數係淨色衫/間條衫 襯下長裙
凍嘅加件牛仔褸就無咁girly
宜家冬天就一件大褸加窄牛襯短boot
利申158

同埋矮唔好盲目留長頭髮，除非你係會set頭出街個d
我懶所以唔會長過胸

香港有無得買？

係呀 所以咪睇下有無咩brand好推介

我想問體溫高係咪用咩都哂氣？
Even chloe,Chanel coco呢d濃街香我覺得我都last唔到耐
好想放棄
我鐘意prada iris,hermes voyage個類中性香水根本就hold唔到

咁樣樣 我個時係台灣買 可以試下去sasa搵

得罪講
好多中女鍾意咁著

Yes我就係鐘意著到成個中女咁
因為我個樣已經好細個，著得越老積越正

基本上冬天都係好老積咁著

有無絲打有著呢款鞋？

覺得點襯先好睇

有無人可以講下髮型
唔知剪咩好最近想轉下髮型

長髮定短髮？

Thanks絲打

自己覺得藍色個隻香啲

呢類鞋我通常用黎頹著

長 中長都ok
但自己一定要有陰
想要啲長陰髮型但唔想顯肥

高大又膊闊又肥真係好難襯衫

我而家都留緊陰 方便好多

係咪肥皂味 得閒留意下先

我係中長髮 無乜特別 不過會想染下髮
髮型嘅話日本明星嘅都好好睇 石原里美

係啊 幾香

I know that feel

其實睇身形 pat大 著傘裙 著闊褲 上身唔肥著件緊身衫已經好好睇

傘裙多 褲就真係少著

一樣

高大唔緊要，但肥真係輸左九成

岩 一肥就變山東大肥婆

其實高同有膊先會架得起件衫
有無邊個Youtuber/vlogger可以參考下 咩國家都得
除左小喬嘅style都無乜其他人自己中意睇

同埋呢今年好似都幾興百摺裙 好易襯同埋著裙好似無咁顯得個Pat大 我買左條白色

百摺真係幾好睇 不過我買嘅都係短版

盆骨闊 買裙一定要買厚身 夠挺既 如果唔係好顯pat
宜家好與及膝裙呢個長度 我覺得呢個長度太尷尬

要留幾耐

買下啲雜誌睇下人地點襯
我好中意睇mina 好岩廿零歲 斯斯文文 易carry
之後記低自己中意既款 再出街搵

我太矮浪唔起theory

Mina 有無得一期期咁訂？

正啊百褶裙 我有5-6條

我係著長裙好似大肚
著高領少少就已經顯得個膊好橫

搭單問絲打有咩平平地既牌子手袋推介？除左longchamp之外

唔好著咁緊身會唔會好啲？

整張黎睇下先啦

短腳留名

利申：去u記試7分牛仔，未試個staff已經同我講定7分褲無得改短

笑撚死

著有踭嘅鞋啦

矮 童顏 無波 身形比例腳偏長 唔知點著衫好
前面絲打反而會想著成熟 但我想衣著夾返個樣 一係啱size唔啱款 一係相反 好難襯

唔算太矮嘅 但都係矮
156-157左右

歐美風？都幾百撘 咩身材著都唔會太柒

我覺得瘦啲著衫真係好睇啲
平時懶通常都係冷衫／ma1 高腰牛仔褲波鞋都會畀人抄牌

反而有化妝著到戰鬥格（我覺得）嗰陣無人抄牌

平時啲出街hea衫會買topshop zara嗰啲
想著grand啲著靚啲會鍾意澳洲brand dionlee nicolas manningcartell sassandbide 同埋self-portrait

利申 16x 46kg

會唔會太成熟 暫時仲係學生 唔想著到太大個

長褲/去到小腿長裙加件針織冷衫 加對平底鞋已經好斯文 基本上屋企全部都長褲長裙 絲襪我成日覺得要實色先靚 太透好俗好mk

有時候想打扮下戰鬥格 反而著到成隻雞咁

會既 但係都好睇cutting
搞到我成日頹著有帽hoodies 遮住個膊算

講真 淘寶有心揀款 都幾多下

就黎第一次落老蘭 唔知應該著啲咩先做到戰鬥格又唔凍

theory正，另外sandro，apc，acne，club monaco，iro都好正，好minimal，不過都貴

btw 我係巴

戰鬥格唔一定要低胸嘅 我通常鍾意露膊頭

見前面咁多絲打話自己pat大
我都想pat大啊!!!!!
pat 大著牛仔長褲好正啊
我就係唔夠pat 大，著長褲好似差d野咁

上次第一次落club 以為自己露膊貼身長褲好有女人味 自我感覺相當良好 點知啲朋友叫我轉左套衫佢 話露太少會唔俾入場

不如傾下買開邊間淘寶有質素啲 好少淘但想學下

著褸入去先除

下你啲friend 我著波鞋都入得

我160 43kg
平時hea look番學就一件長hoodie配牛仔褲配vans/toms
番工就trench coat and sweater
買開hare global work lowry's farm Zara Tommy Hilfiger
我自己覺得outer同袋就比較重要 肯洗多d錢落
一件長青靚牌子就可以著好耐

矮+童顏 平時買開u記 可以點襯衫 唔想望落咁細個啦

我覺得長boot既focus係對腳到
所以著長boot會配短褸
長coat會搶左對boot既focus

wtf
咁冬天點算

我覺得貼身都係一個選擇
如果pat夠翹腳唔粗，短裙pat位貼，然後個裙腳魚尾，其實都好靚

未落過 原來有咁嘅規矩

有無啲賣性感衫既鋪/淘寶推介

2017 性感 夜場 呢幾個關鍵字 包你有驚喜

我唔會專登買sell性感既衫，始終我唔係呢個style 同埋我覺得平既性感衫好多都望落比較..廉價同mk ，可能我唔識窿路啦
如果你唔係行性感路線，有時着啲唔係屬於戰鬥格style既衫，但件衫/修裙貼下身，露下肩等等，身邊既人會眼前一亮，但又唔會覺得雞格 至少我男朋友好受

最簡單又顯得大個既著法
冬天 大嬲，冷衫，貼腳牛仔褲，波鞋（我平時咁著）
聯想圖：

點解你係巴都睇呢d brand
Sandro,maje,club monaco d衫都好女人味同好長 重點係貴
Acne係acne studio?呢個brand我覺得得頸巾靚

要高瘦先靚

下圖件褸又幾靚

睇你搵咩工
我份工唔駛見客
成廿幾歲人日日T-shirt 牛褲返工
俾人話似大學生

Three floor舊款，有出藍色幾靚，覺得呢個brand出d款都幾去蒲feel但唔會雞格

但會有被比下去嘅感覺

佢換咗designer之後唔靚啦

唔一定既 除非你矮到得150 我身邊朋友有啲160-165都著得好睇

uniqlo
美之(有時揾到d幾靚)
titicaca
muji

睇開啲就okay
望落俾班同年紀既同事細都係好事黎既

agger 呢隻算易carry
不過個樣細路女啲望落都係差唔多

我冇keep住留意喇，因為著唔到呢種style
身材carry到我覺得買外國brand比較好
TB賣既好多都一味少布，好多窿，性感得黎好低賤個d

不過我覺得髮型都幾重要 會改變一個人既外貌年齡

尾句agger，我話廉價同mk就係呢啲
有一定quality既性感衫，係可以性感同優雅並存既

俾多啲樓主睇下

我覺得係睇身型 瘦真係點著都好睇 著得頹都會有歐美/悠閒feel 就算t裇短褲睇到腳已經正
相反肥睇落已經好師奶著得點靚都好師奶咁

利申又肥又矮 靚衫無我份

agger
尤其lace嗰啲 cheapcheap lace會好似窗簾

無長同幼腳既女仔，搵長褲真係好困難

每次見到啲牛仔褲勁幼腳同腰圍=我一隻大脾圍
我都覺得著得到既人好神奇

有無絲打share下淘寶舖 未淘過無得拋磚

當時幾撚hurt

得女裝但我都有留意哩個brand，好靚嘅嘢，啲biker jacket

因為哩啲brand有男裝同埋我都係minimalist

可以睇本日本雜誌叫mer
唔知香港有冇得買
d model都係矮 (唔過160)

好鍾意養裙

因為好矮 着褲好樣衰

有無人睇開with, 香港版唔再出好傷心
一向跟開本雜誌襯衫

日本好多雜誌都唔錯

同樓豬同年 淨係識買u 記同波鞋
又唔識襯衫化妝
試過比鍾意嘅人問我：做乜你岀街同返工同一套衫嘅

利申 做倉

Mina 幾好

覺得女仔咁着幾好睇

中學果陣成日買黎睇
雖然裡面啲打扮全部都係OL款 唔啱學生哥

絲打而家幾歲 係時候一齊睇下點成熟啲

可以參考下
平時都會著類似的衫 間唔中都有人話咁著ok
如果絲打細粒少少就盡量揀高腰野著 睇落比例會靚d 化埋個淡妝成個人都精靈d

利申：圖上網搵

Mydress啲衫好似ok 有無絲打買過

岩岩上網搵嚟睇 個feel有d似淘寶野
又唔算平 絲打淘好似平好多同埋貨不對版都唔心痛

我都grad咗好幾年而家做野仲要見客，所以with啲襯法幾啱

唔通仲vivi咩

vivi啱中學生
Seventeen mina 都幾好

咁咪好，想咁老做咩

化妝而家好易學 youtube好多 不過質素參差啲
個人覺得kiko同mk丁都ok

住外國 啲褲成日都買唔岩size 但襯就好易襯到歐美風

有冇絲想開telegram gp傾
Pm我 @cccissyyy

我覺得化妝係一個無底深淵
以前未算識化妝，求其喺面上印兩野就算
化化下就有要求，或者有時去啲唔同場合就屎忽痕想玩下其他色
粉底要持久，開始玩埋唇膏同眼影就更加不得了
好在追求實用型，追埋包裝既話，破產都唔得掂

日日化妝出街好浪費時間
洗臉洗頭吹頭搽cream化妝換衫要成個幾鐘

咁你真你要減下肥喎

連登美極

次次都化白啲、遮左啲瑕疵位就算

有次淨係化底同搽唇膏 比人話我化濃妝

我d粉底同本身膚色一樣 白會驚唔自然

Same

利申巴

Agger細個用開架得兩隻色揀既粉底，成日俾人話化濃妝
而家揀啱色，情況好左好多

本身自己算白 提亮少少會好睇啲
當然唔係紙紮公仔咁

最怕係臉頸兩截色 近排買左支粉底液 係咁多隻色最黑既 不過好彩睇落又唔黑

平時只會base + eyeliner
主要個樣精神d
搞太多野只會弄巧反拙

自己冇睇雜誌好多年
平時行boutique 望下點襯就夠了

興韓妝
好多女化到成隻鬼咁

韓妹夠白無問題 港女真係有睇下自己膚色先
不過個人幾中意韓妹衣著

有無絲打著開高跟鞋？
著高跟鞋真係斯文同靚好多，但真係好傷腳

其實著厚少少踭嘅會唔會好啲架 見到太幼個啲好似感覺上會傷啲咁

我都覺 但我驚著完太高

同埋好似好易跤柴

米73表示這些機會

到老咗又想扮返後生架啦

同條仔一樣高 表示

平底鞋都好多好睇嘅

我覺得韓妹衣著就1dd靚啦
但髮型真係冇得輸
大長今年代到而家都咁有女人味

好多高絲 我都係160多啲，開始挑戰高跟
但明明係粗跟同得兩吋跟，腳趾公都係痛

韓妹比起abc/㗎妹易carry啲

撐闊少少尖頭位先著 始終會將前趾位逼埋 唯有著多幾次

自己得163，52kg+強壯大比，手臂，肚腩
冬天著長外套真心方便又可以遮曬d缺點
鞋記得著厚底少少，如果著boot記得加個增高鞋墊，成個比例會好好多
希望幫到你啦

我覺得呢間有啲都ok

170up 唔敢著

化妝 唔好化韓妹 咬唇 一字粗眉
化返啲正常靚女妝

Agger 韓妹妝雖然好興，但唔係個個覺得靚，同埋見客見長輩真係唔得
普通earth tone眼，粉紅色咀最多人接受

大前提都係瘦

一街都係白面紅唇

好難唔理人點睇架
一陣著得柒又比人post上黎

真心問咬唇真係有人覺得好睇
覺得好似個嘴爆拆...

未必架
只要唔係超重咁款
個人覺得歐美風/日本風 少肥都靚

同埋好似餓左十幾日食左人肉咁

collect point / mydress / hktvmall
u 記 g記 無印
偶爾tb
其實唔駛咁多衫 買d大路淨色已經好百搭
成熟少少可以加副平光眼鏡（如果冇近視）

同你一樣
成日著裇衫 冬天就求其加件漁夫褸/乾濕褸

Collect point真係有啲貴
遲下有gu選擇又多左

跟結衣風格襯

絲打個名有聲

我鐘意著格仔衫打開去入面著tank top+緊身牛仔褲+腳眼boots
我得152所以鐘意有少少高跟既boots
不過成日著到隻腳好痛

平胸真係唔好著連身裙

利申：見過，我真係見過

高腰線連身裙專for平胸喎

貼身但微波真係

咁唔止連身裙添
不如話全部貼身衫

你啱

Abc又真係幾正
香港係咪得a&f可以abc下

其實mix and match 姐
Collect point 都有簡單款

係嘅 foever21個啲都多

d料

著一季就扔得

件外套唔錯 係邊買？

矮撚表示唔著得長褸真係sosad

呢隻色會唔會好難襯？ 定買返啡色好
Btw 我會拆左個蘇蘇佢放心

唔會

淘寶 幾高質

我自己通常就咁襯
再凍d會著長褸 入面就冷衫或者裇衫
下身長褲加對超百搭ankle boot

可唔可以比link

淨色tee 皮褸 長裙

絲打覺得咩褸會好睇又保暖 superdry點睇

係幾暖 但香港買overprice 要既不如等特價我係英國幫你買

香港好似千幾？英國大概幾錢

特價平好多 計返唔洗1000

呢排又sale 求其揀件對返港紙都唔洗800
香港買一定唔得

保暖程度算唔算好
價錢差好遠

睇款 有d風褸款入面有多層lay 可以拆出黎嗰隻就勁暖
我呢面負度都頂到
我個人覺得香港著唔洗買呢隻 買普通長褸入面加冷衫已經夠

因為想for去旅行著

去旅行既話買件有lay嗰d 歐洲冬天一件夠頂
我平時返工如果低過3度就會著佢 入面就返工件裇衫 下身牛仔褲
如果你唔係12月1月去旅行既話 基本上都唔洗著咁厚 驚你熱死

Btw 我唔係屋企影唔到比你睇
我嗰件就香港timberland買既 防水防風保暖 但二千三百幾
如果呢面superdry買 同樣既野應該一千銀左右

買本日雜睇啦 抄足幾套 之後就著得好fashionable

好似幾好咁 要揀下款

打扮嚟講㗎妹真係好用心

不過你預如果講緊呢d有功能既褸多數都係風褸款 唔特別得去邊
一係你唔洗防水既 買件絨面孖襟都得 但你千祈唔好去d易落雨/會落雪既地方 會後悔

對潮流有一定研究
會成日睇歐洲時莊fashion show
再自己估計潮流走勢

平時會睇下雜誌同某d KOL
參考下人地
再搵適合自己的放上自己到

樓主有無話想要咩風格

DI？

我覺得呢d大褸唔收腰著到好肥

一時間諗唔到
Minimal style真係好撚正

求link

專屬絲打傾打扮既gp開左啦
Pm我telegram
@cccissyyy

保暖嘅話個款唔柒就ok

英國絲？我遲下去英國exchange想問要點著衫 怕凍但又想靚 屋企無厚褸 要買 有咩牌子/款岩 見d人話要買防風防水columbia個d

佐單奴 同 balano 有時d 褸款都易襯
呢d牌子肯定暖

去外國應該都係要買返羽絨/columbia

搵唔到絲打個ac

我都搵唔到

係未少咗個y 搵到個有4個y嘅

通常都係zara, cos lol 我會睇zara apps入面啲model點襯

+1

Monki, collect point, cos, zara

+2

Collect point偏貴

近排成日去u記買

cos 係咩鋪頭
日本嘢

160以下真係唔好着長褸
好肉痠
體重45以下唔好着窄牛
會成個排骨人咁
着闊牛+露鎖骨上衣反而show到骨感美
身長腳短55身唔好着褲
呢類人通常腰幼臀肥大脾粗
着裙會顯腰幼 同時遮到你啲缺點
其實呢啲都係老生常談 但成日係街見到好多露晒自己缺點嘅衣着 優點又遮住晒
揾啱自己style真係好緊要

唔洗 其實得12月1月 姐係呢個時候真係凍 其他時間著返香港普通冬天衫都得 你幾月去ar

Sor 真係4個y
@cccissyyyy

唔洗買羽絨 我自己一件都冇 買左你都係預一年著得一兩次
不過我唔係好怕凍 係香港10度同3度都係著一樣既衫

可能我怕凍 係香港已經著羽絨

有group share link

而家韓妹好似好興喇叭袖嘅衫 絲打點睇

我自己幾鍾意 純色既簡單又好襯
不過著褸就煩啲

闊腳褲係最方便

好似好多必備item自己都無

短兼大pat人留名
如果唔係要運動 都甚少著褲
多數著a字裙同闊褲

百摺裙都好正

Canmake 有得賣

Collect point執幾套百搭嘅 再襯下衣櫃啲舊衫
夠頂一季啦

你係講緊韓妹成日著 短個款?
我見個隻好似好貼屎忽咁
唔敢嘗試

Share link please

鍾意著傘裙 legging 平底鞋
上身就著露到鎖骨嘅衫加件長到patpat嘅冷外套
明明咁著係好似小朋友
但成日比人話我睇落好老 似姐姐

反而我153我覺得自己著長嬲好好睇
矮既長嬲開扭加短褲/裙係入面我覺得會顯瘦左
當然件長嬲唔可以長過菠蘿蓋
但我本身個人對腳係長過個身

164
comfort zone係好多長裙 寬褲 長恤衫
之前好想著成熟啲著下平底鞋 連身裙 smart casual look
但發覺好唔岩自己style同性格 對我黎講太斯文太女人
所以我覺得著衫最緊要自己舒服

157表示唔敢買長褸
同埋d太大件/好拋既褸都唔會著

Btw我覺得緊身衫好正 正在搜尋緊平靚正貨

但真係幾百撘

開心share

我153 都係唔可以著太大件既褸
唔係既話會好似偷大人件衫著咁
生得童顏又矮

btw有冇上過mixxmix買衫
我個人覺得唔錯 輕鬆扮到偽韓

未喎 網購？

Pm我先

420免運費 寄郵局定點架

Mixmixx d衫係幾靚

絲打們去開邊度剪頭髮

一年先剪一次
過年比老母逼

染頭就尖咀

黑到仆街 唔知點襯
利申 155蘿莉

我都係一年一次，長到自己頂唔順先剪

我去旺角果d樓上鋪， 5-600蚊包染同電果d, 其實not bad

我d頭髮生得好慢 所以一年一次絕對唔過份

買下日本時裝雜誌黎睇啦睇得多就識

人靚着乜都靚，公司個死肥婆日日着see through黑色冷衫，好撚嘔心。

靚女着應該唔同晒

lm

去asos睇下點襯，大把唔同膚色襯比你睇
覺得襯得靚又可以順手買埋

著開牛仔褲+tee shirt/sweater/唔識講有小小露鎖骨既間條衫
露鎖骨感覺上都幾sexy同成熟少少所以我d衫都揀圓領多
hea/返學有時就短褲/裙加tee

呢排想轉style 買多左到小腿既裙/褲 上身襯緊身tee/背心都得

褸我多數都係普通zip up/長到小腿既冷衫

有朋友屎忽大腰長腳短 160高 都成日著高腰長裙/褲 鬆身 都襯得好好睇

想問咗好耐，你地無人覺得著闊褲去廁所好唔方便咩？

我都好鍾意闊褲，買左好多條但都好少著，香港d廁所咁污糟，去廁所一除褲腳直接降落地板要兩邊抽起咁去，練體操咁

仲有d overall褲嗰d根本唔知點去廁所，係咪要成條咁除咗先去得？

利申潔癖，最後都係著裙多最方便

無計 做埋清潔工人先去得廁所

闊褲撚
去廁所係好麻煩 會捲起去到大脾
但有時都係會跌返落嚟 好煩
所以話著闊褲要配合埋忍屎忍尿

有無圖

有無絲打成日淘寶買衫褲鞋襪/全身都係
平時著開波鞋 想平平地淘對類似皮鞋嗰d轉下style
不過d款好多都係抄有牌子 著出街會唔會俾人笑著假野
雖然應該無人留意

有冇淘寶店推介?

我買左對假dr.ma仲比人問我做咩唔買高筒
無人知係假
當然我有同返啲friend講

補link
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩版平底短靴加绒学生冬季棉鞋冬天冬鞋马丁靴女英伦风皮鞋女鞋子】￥8fVp6ONFRJ￥
佢有粉少少筒又唔會令到睇落腳粗

做唔到，尿頻+潔癖

或者日本會興因為佢地d廁所普遍都好乾淨，我懷疑佢地會直接坐落去唔使無影凳

著多d裙
唔好著波鞋